香港大勢已去,做乜都無用㗎啦

所有嘢只會每況愈下
一係即走一係等入集中營啦

小心有五毛放負/ 踩港撚！

所謂踩港撚九成都係五毛（其餘一成就係弱智跟風on9）目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪感、優越感，同埋對彼此嘅感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

支那澳門狗"誠實香港市民"改左名

講事實又唔撚俾

多謝宣傳抗疫果班泛民仆街啦
佢地無空間永續抗爭
當然會繼續宣傳大家專心抗疫
因為要搵個理由幫佢地退場做cover up
日日幫政府宣傳恐懼
日日報確診數報到好似天氣報告咁囉

香港人繼續食blue pills
繼續屌政府抗疫政策垃圾
繼續專心抗疫

雖然樓主好似係五毛
但真係不吐不快

佢冇講錯喎

假腸嚟

但連登仔唔鐘意事實

唯有做澳門狗囉

連登仔到侵百年歸老果日都唔認拜登當選

Who

會輸

香港已經輸曬

似2019文

冇錯

五毛狗

駛撚你講咩 屌狸惱母！

沒有澳門 只有支那

香港咪又係中國